同陌生女仔冇話題 點算好😞

成日俾人感覺好悶 搵唔到共同話題😟

討論下朗尼應如何自處

望下本存摺

LM

邊有女睇波
就算有都係睇阿仙奴皇馬 呢類高顏值球隊

留名

傾下髮型問題☺️

邊有人一見面就show off自己幾有錢

btw 網友黎
仲未見過面嘅

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

on99
你今日叫咗雞未呀？

本人對於你的動態並不存在任何意見，
但基於原則問題，我必須第一個回應。

求其搵啲嘢up下
例如喺地鐵見到啲on9大媽、街邊見到痴線佬
通常呢啲生活瑣事佢都會遇到，又會分享返啲俾你
Fb見到啲得意嘢咪cap俾佢睇下
問下佢覺得點，中唔中意，中意啲咩⋯⋯
其實都係求其搵樣野開頭然後無限延伸

新黎？
潮文都唔識？

投胎再嚟過

轉戰男仔

鬼唔知咩

55

問啲得意問題就會有話題